區議員做實事：中小學免費補習同時心理輔導為學生減壓

基層學生冇足夠經濟能力搵補習，大部份素人議員都係年輕人，容易了解及與區內學生溝，運動令好多中小學生都要面對學校各種有形無形壓力，心理生理學習成績都受影響，其實好慘，真係好有必要幫下佢地。